{"pagination":{"limit":25,"offset":0,"count":25,"total":10000},"data":[{"author":"Bernardo Mancini","title":"Una commedia fuori dagli schemi sul senso di precariet\u00e0 e il desiderio di famiglia","description":"\u0026#8220;Di noi 4\u0026#8220;, presentato al\u00a0Rome Independent Film Festival \u2013 RIFF\u00a0del 2024, ha iniziato il tour nelle sale italiane a partire dal 31 marzo dopo il\u00a0successo delle\u00a0anteprime torinesi, citt\u00e0 d\u2019origine o d\u2019elezione degli autori. La regia \u00e8 a firma di\u00a0Emanuele Gaetano Forte\u00a0ma questa commedia \u00e8 soprattutto il frutto di un lavoro collettivo e condiviso, sia in [\u0026#8230;]L\u0027articolo Una commedia fuori dagli schemi sul senso di precariet\u00e0 e il desiderio di famiglia proviene da 2duerighe.","url":"https:\/\/www.2duerighe.com\/cinema\/181078-una-commedia-fuori-dagli-schemi-sul-senso-di-precarieta-e-il-desiderio-di-famiglia.html","source":"2duerighe","image":null,"category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2025-04-02T09:21:53+00:00"},{"author":"Strahinja Ili\u0107","title":"\u0022Nemamo struju, nemamo vodu, krajnje je vreme da lopovi odu\u0022: Nevi\u0111eni haos u prvoliga\u0161u potresao region","description":"Veliki haos trenutno se doga\u0111a unutar hrvatskog prvoliga\u0161a \u0160ibenika, koji se nalazi na poslednjem mestu na tabeli i preti mu ispadanje u ni\u017ei rang.","url":"https:\/\/www.telegraf.rs\/sport\/fudbal\/4083259-nemamo-struju-nemamo-vodu-krajnje-je-vreme-da-lopovi-odu-nevidjeni-haos-u-prvoligasu-potresao-region","source":"Telegraf","image":"https:\/\/xdn.tf.rs\/2025\/04\/02\/sibenil.jpg?ver=699557","category":"general","language":"en","country":"rs","published_at":"2025-04-02T09:21:45+00:00"},{"author":"Coen van Eenbergen","title":"Microsoft breidt Copilot+ PC\u2019s uit met nieuwe AI-functies","description":"Microsoft rolt nieuwe Copilot+ functies uit, waaronder Live Captions, Cocreator, Restyle Image en Image Creator. Deze functies worden beschikbaar gemaakt voor alle Copilot+ PC\u0026#8217;s. Ook introduceert Microsoft unieke Voice Access-mogelijkheden, die momenteel beschikbaar zijn op apparaten met een Snapdragon X chip, maar later dit jaar ook naar systemen met Intel en AMD-chips komen. Microsoft blijft [\u0026#8230;]","url":"https:\/\/www.techzine.nl\/nieuws\/applications\/563662\/microsoft-breidt-copilot-pc-ervaringen-uit-met-nieuwe-ai-functies\/","source":"Techzine","image":"https:\/\/www.techzine.nl\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/image-1.png","category":"technology","language":"nl","country":"nl","published_at":"2025-04-02T09:21:44+00:00"},{"author":"","title":"Seat nombrar\u00e1 en breve al sustituto de Wayne Griffiths y Markus Haupt es el mejor posicionado","description":"No ser\u00e1 como cambiar una rueda pinchada. La sustituci\u00f3n de Wayne Griffiths, borrado fulminantemente de la c\u00fapula de Seat (y Cupra) el pasado lunes (casi como los cartuchos de los faraones malditos en el Antiguo Egipto), ser\u00e1 m\u00e1s parecido a la sustituci\u00f3n de todo el bloque motor (de combusti\u00f3n, claro, no el\u00e9ctrico). El engranaje de la compa\u00f1\u00eda espa\u00f1olapropiedadd del Grupo Volkswagen alem\u00e1n se ha puesto a trabajar y en diez o quince d\u00edas podr\u00eda anunciar el nombre de su sustituto.","url":"https:\/\/www.laopiniondezamora.es\/economia\/2025\/04\/02\/seat-sustituto-wayne-griffiths-mejor-candidato-markus-haupt-115959469.html","source":"laopiniondezamora","image":"https:\/\/estaticos-cdn.prensaiberica.es\/clip\/bdefde07-3ef1-4605-ab99-b0bb991ccc35_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg","category":"general","language":"es","country":"es","published_at":"2025-04-02T09:21:40+00:00"},{"author":null,"title":"Parliament backs re-appointment of Azamat Jamangulov as Minister of Digital Development","description":"Parliament backs re-appointment of Azamat Jamangulov as Minister of Digital Development","url":"https:\/\/akipress.com\/news:825970","source":"AKIpress","image":null,"category":"general","language":"en","country":"kg","published_at":"2025-04-02T09:21:35+00:00"},{"author":null,"title":"En fazla bo\u015fanma hangi \u00fclkelerde? Listede 3 \u0130slam \u00fclkesi de var...","description":"Bo\u015fanma oranlar\u0131, modern toplumlar\u0131n sosyal yap\u0131s\u0131n\u0131 ve de\u011fi\u015fen aile dinamiklerini anlamada kritik bir g\u00f6stergedir.Son ...","url":"https:\/\/www.yenisafak.com\/hayat\/en-fazla-bosanma-hangi-ulkelerde-listede-3-islam-ulkesi-de-var-4691004","source":"Yeni Safak","image":"https:\/\/img.piri.net\/mnresize\/500\/-\/piri\/upload\/3\/2025\/4\/2\/c3051ff7-bw1x5peao60zteiqhklet.jpeg En fazla bo\u015fanma hangi \u00fclkelerde? Listede 3 \u0130slam \u00fclkesi de var... https:\/\/www.yenisafak.com\/hayat\/en-fazla-bosanma-hangi-ulkelerde-listede-3-islam-ulkesi-de-var-4691004","category":"general","language":"en","country":"tr","published_at":"2025-04-02T09:21:30+00:00"},{"author":null,"title":"20 Ya\u015f Alt\u0131 T\u00fcrkiye G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131 \u00c7orum\u0027da yap\u0131lacak","description":"T\u00fcrkiye G\u00fcre\u015f Federasyonunun a\u00e7\u0131klamas\u0131na g\u00f6re, \u00c7orum\u0027daki yeni spor salonunda d\u00fczenlenecek organizasyon, grekoromen st...","url":"https:\/\/www.yenisafak.com\/spor\/20-yas-alti-turkiye-gures-sampiyonasi-corumda-yapilacak-4691002","source":"Yeni Safak","image":"https:\/\/img.piri.net\/mnresize\/500\/-\/piri\/upload\/3\/2025\/4\/2\/5e7cf8c8-7s8jc3b3cstd2gq4o7kcb.jpeg 20 Ya\u015f Alt\u0131 T\u00fcrkiye G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131 \u00c7orum\u0027da yap\u0131lacak https:\/\/www.yenisafak.com\/spor\/20-yas-alti-turkiye-gures-sampiyonasi-corumda-yapilacak-4691002","category":"general","language":"en","country":"tr","published_at":"2025-04-02T09:21:30+00:00"},{"author":null,"title":"Sivasspor \u00c7aykur Rizespor\u2019a haz\u0131rlan\u0131yor","description":"Kul\u00fcp tesislerinde, Teknik Direkt\u00f6r R\u0131za \u00c7al\u0131mbay y\u00f6netiminde ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenman, \u0131s\u0131nma hareketleriyle ba\u015flad\u0131...","url":"https:\/\/www.yenisafak.com\/spor\/sivasspor-caykur-rizespora-hazirlaniyor-4691001","source":"Yeni Safak","image":"https:\/\/img.piri.net\/mnresize\/500\/-\/piri\/upload\/3\/2025\/4\/2\/2af9ce98-zzuq9g10hqleaa93jjsrqp.jpeg Sivasspor \u00c7aykur Rizespor\u2019a haz\u0131rlan\u0131yor https:\/\/www.yenisafak.com\/spor\/sivasspor-caykur-rizespora-hazirlaniyor-4691001","category":"general","language":"en","country":"tr","published_at":"2025-04-02T09:21:30+00:00"},{"author":null,"title":"Avrupa harekete ge\u00e7ti: ABD\u0027nin g\u00fcmr\u00fck vergilerine kar\u015f\u0131 misilleme haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda","description":"Trump\u0027\u0131n \u0022Kurtulu\u015f G\u00fcn\u00fc\u0022 olarak adland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 2 Nisan tarihinde kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 tarifeleri duyurmas\u0131 bekleniyor. Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 t...","url":"https:\/\/www.yenisafak.com\/dunya\/avrupa-harekete-gecti-abdnin-gumruk-vergilerine-karsi-misilleme-hazirliginda-4691003","source":"Yeni Safak","image":"https:\/\/img.piri.net\/mnresize\/500\/-\/piri\/upload\/3\/2025\/4\/2\/22d0564d-12eu345c8etgpi61t669dlm.jpeg Avrupa harekete ge\u00e7ti: ABD\u0027nin g\u00fcmr\u00fck vergilerine kar\u015f\u0131 misilleme haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda https:\/\/www.yenisafak.com\/dunya\/avrupa-harekete-gecti-abdnin-gumruk-vergilerine-karsi-misilleme-hazirliginda-4691003","category":"general","language":"en","country":"tr","published_at":"2025-04-02T09:21:30+00:00"},{"author":null,"title":"Roma, ritrovato il corpo di Ilaria Sula: fermato l\u0027ex fidanzato","description":"Roma, ritrovato il corpo di Ilaria Sula: fermato l\u0027ex fidanzato","url":"https:\/\/www.tgcom24.mediaset.it\/cronaca\/foto\/roma-ritrovato-il-corpo-di-ilaria-sula-fermato-l-ex-fidanzato_95981638-202502k.shtml","source":"TGcom24","image":"https:\/\/img-prod.tgcom24.mediaset.it\/images\/2025\/04\/02\/091811461-09a55f1a-f687-4e61-98f5-24ba34a0920f.jpg","category":"general","language":"it","country":"it","published_at":"2025-04-02T09:21:29+00:00"},{"author":"Meenal Chathli","title":"John Wick Chapter 5: Is Keanu Reeves Returning? Plot Speculations, Release Date \u0026 Franchise Future Explained","description":"Keanu Reeves\u0027 John Wick return? Get updates on Chapter 5 and a new animated prequel exploring his past.The post John Wick Chapter 5: Is Keanu Reeves Returning? Plot Speculations, Release Date \u0026 Franchise Future Explained appeared first on Koimoi.","url":"https:\/\/www.koimoi.com\/hollywood-news\/john-wick-chapter-5-is-keanu-reeves-returning-plot-speculations-release-date-franchise-future-explained\/","source":"koimoi","image":null,"category":"general","language":"en","country":"us","published_at":"2025-04-02T09:21:28+00:00"},{"author":null,"title":"Goldman hebt Ziel f\u00fcr Zurich auf 599 Franken - \u0027Neutral\u0027","description":"NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die US-Investmentbank Goldman Sachs hat das Kursziel f\u00fcr Zurich von 580 auf 599 Franken angehoben, aber die Einstufung auf \u0022Neutral\u0022 belassen. Analyst Andrew Baker misst den Papieren der Schweizer in seiner am Mittwoch vorliegenden Brancheneinsch\u00e4tzung wie anderen einen h\u00f6heren Bewertungsma\u00dfstab zu. [mehr]","url":"https:\/\/www.aktiencheck.de\/analysen\/Artikel-Goldman_hebt_Ziel_fuer_Zurich_auf_599_Franken_Neutral-18378970","source":"aktiencheck","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:11+00:00"},{"author":null,"title":"Formaci\u00f3n para Catequistas en Segorbe","description":"El encuentro reuni\u00f3 a cerca de 70 personas","url":"https:\/\/castellon.elperiodicodeaqui.com\/epda-noticias\/formacion-para-catequistas-en-segorbe\/363768","source":"elperiodicodeaqui","image":null,"category":"general","language":"es","country":"es","published_at":"2025-04-02T09:21:11+00:00"},{"author":null,"title":"Griekenland steekt komende jaren 25 miljard extra in defensie","description":"Griekenland steekt de komende jaren 25 miljard euro in de krijgsmacht. Het extra geld is onderdeel van een groot programma om de defensie in het land te moderniseren. Griekenland geeft al meer uit aan de krijgsmacht dan de meeste NAVO-bondgenoten. Dat heeft te maken met de spanningen met Turkije.","url":"https:\/\/www.nd.nl\/varia\/varia\/1263383\/griekenland-steekt-komende-jaren-25-miljard-extra-in-defensie","source":"nd","image":"https:\/\/storage.pubble.nl\/9ed0159c\/content\/2025\/3\/813be1ac-ab09-407b-a1b7-b7757a70e5fa.jpg","category":"general","language":"nl","country":"nl","published_at":"2025-04-02T09:21:11+00:00"},{"author":null,"title":"Erdbeben in Myanmar: Fast 2.900 Todesopfer","description":"F\u00fcnf Tage nach dem verheerenden Erdbeben in Myanmar ist ein Mann lebend aus den Tr\u00fcmmern geborgen worden. Der 26-J\u00e4hrige wurde kurz nach Mitternacht von Rettungskr\u00e4ften aus den Tr\u00fcmmern eines Hotels in der Hauptstadt Naypyidaw befreit.","url":"https:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/ausland\/erdbeben-in-myanmar-fast-2-900-todesopfer-a5093336.html","source":"epochtimes","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:09+00:00"},{"author":null,"title":"XFRA: INSTRUMENT_SUSPENSION - DE000LB5VML0","description":"Instrument ID [23076256] (DE000LB5VML0) suspended02. [mehr]","url":"https:\/\/www.aktiencheck.de\/news\/Artikel-XFRA_INSTRUMENT_SUSPENSION_DE000LB5VML0-18378990","source":"aktiencheck","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:05+00:00"},{"author":null,"title":"XFRA: INSTRUMENT_SUSPENSION - DE000LB5VMP1","description":"Instrument ID [23076265] (DE000LB5VMP1) suspended02. [mehr]","url":"https:\/\/www.aktiencheck.de\/news\/Artikel-XFRA_INSTRUMENT_SUSPENSION_DE000LB5VMP1-18378996","source":"aktiencheck","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:05+00:00"},{"author":null,"title":"XFRA: INSTRUMENT_SUSPENSION - DE000LB5VMM8","description":"Instrument ID [23076259] (DE000LB5VMM8) suspended02. [mehr]","url":"https:\/\/www.aktiencheck.de\/news\/Artikel-XFRA_INSTRUMENT_SUSPENSION_DE000LB5VMM8-18378992","source":"aktiencheck","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:05+00:00"},{"author":null,"title":"XFRA: INSTRUMENT_SUSPENSION - DE000LB5VMN6","description":"Instrument ID [23076262] (DE000LB5VMN6) suspended02. [mehr]","url":"https:\/\/www.aktiencheck.de\/news\/Artikel-XFRA_INSTRUMENT_SUSPENSION_DE000LB5VMN6-18378994","source":"aktiencheck","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:05+00:00"},{"author":"Lewis Thompson","title":"Dana White confirms Sean O\u2019Malley\u2019s next fight as stacked UFC card with two title bouts unveiled","description":"Dana White confirms Sean O\u2019Malley\u2019s next fight as stacked UFC card with two title bouts unveiled","url":"https:\/\/talksport.com\/mma\/3075621\/dana-white-sean-omalley-next-fight-ufc-title\/","source":"TalkSport","image":null,"category":"sports","language":"en","country":"gb","published_at":"2025-04-02T09:21:05+00:00"},{"author":null,"title":"Meghan Trainor spricht \u00fcber ihr Gewicht und Abnehmspritzen","description":"Abnehmspritzen bleiben Gespr\u00e4chsthema im US-Showgesch\u00e4ft. Meghan Trainor warfen viele vor, Ozempic zu nehmen. Die S\u00e4ngerin hat nun aufgekl\u00e4rt, welche Hilfsmittel sie zur \u00bbges\u00fcndesten und st\u00e4rksten Version\u00ab ihrer selbst machten.","url":"https:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/leute\/meghan-trainor-spricht-ueber-ihr-gewicht-und-abnehmspritzen-a-8f8ce93a-4966-4251-83c2-e0562a3af88e#ref=rss","source":"Der Spiegel","image":"https:\/\/cdn.prod.www.spiegel.de\/images\/762586bf-f2fe-4ab6-ac94-4ca3a6cc65e5_w520_r2.08_fpx44.02_fpy50.jpg","category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:00+00:00"},{"author":null,"title":"M\u00e4rz 2025: So schlugen die TecDAX-Aktien im vergangenen Monat aus","description":"Die schlechtesten und besten TecDAX-Werte im M\u00e4rz 2025","url":"https:\/\/www.finanzen.net\/nachricht\/aktien\/performance-der-tech-werte-maerz-2025-so-schlugen-die-tecdax-aktien-im-vergangenen-monat-aus-14340476","source":"finanzen","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:00+00:00"},{"author":null,"title":"EQS-PVR: CECONOMY AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution","description":"EQS Voting Rights Announcement: CECONOMY AG CECONOMY AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 0...","url":"https:\/\/www.finanznachrichten.de\/nachrichten-2025-04\/65004073-eqs-pvr-ceconomy-ag-release-according-to-article-40-section-1-of-the-wphg-the-german-securities-trading-act-with-the-objective-of-europe-wide-dis-023.htm","source":"finanznachrichten","image":null,"category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:21:00+00:00"},{"author":"Bjarne Kommnick","title":"dm fordert Personal auf, digitale Ausweisfunktion zu aktivieren \u2013 \u201eWarum soll ich private Daten preisgeben?\u201c","description":"Eine Neuerung bei Passfotos betrifft dm-Angestellte direkt. Sie sollen eine Funktion aktivieren, um einen Service der Drogeriekette aufrechtzuerhalten.","url":"https:\/\/www.op-online.de\/verbraucher\/dm-fordert-personal-auf-digitale-ausweisfunktion-zu-aktivieren-warum-soll-ich-private-daten-preisgeben-zr-93662262.html","source":"op-online","image":"https:\/\/www.op-online.de\/assets\/images\/37\/641\/37641282-drogeriekette-dm-fordert-personal-auf-digitale-ausweisfunktionen-zu-aktivieren-3n01.jpg","category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:20:57+00:00"},{"author":"Bjarne Kommnick","title":"dm fordert Personal auf, digitale Ausweisfunktion zu aktivieren \u2013 \u201eWarum soll ich private Daten preisgeben?\u201c","description":"Eine Neuerung bei Passfotos betrifft dm-Angestellte direkt. Sie sollen eine Funktion aktivieren, um einen Service der Drogeriekette aufrechtzuerhalten.","url":"https:\/\/www.fehmarn24.de\/verbraucher\/dm-fordert-personal-auf-digitale-ausweisfunktion-zu-aktivieren-warum-soll-ich-private-daten-preisgeben-zr-93662262.html","source":"fehmarn24","image":"https:\/\/www.fehmarn24.de\/assets\/images\/37\/641\/37641282-drogeriekette-dm-fordert-personal-auf-digitale-ausweisfunktionen-zu-aktivieren-3n01.jpg","category":"general","language":"de","country":"de","published_at":"2025-04-02T09:20:57+00:00"}]}